TG 死左server?

11:03開始connecting

正想睇下有冇人開post講
一直load唔到

Load唔到

正想講 以為公司wifi 虧左

Load 唔到

用唔到

WEB版一樣
電話版冇問題

屌叫我點冗

用唔到呀，係咁updating

我連電話都用唔到....

+1

電話版都死左wor, update唔到

渣ga

真係死左

搞到我以為屋企wifi有問題

死得好直

差啲打去CSL問

死左

得左lu

好似得返

好返

但都好慢